召喚所有俾人放過上兩登起底既巴絲打

好耐之前俾前女放過上某登 俾佢擺曬我D個人資料出黎
起因係同佢分手 佢唔肯分跟住就放我資料上某登話我食女即飛
仲要界手威脅我同返佢一齊
件事搞左好耐 依家上某登仲見到個post